---	
title: 	Pelatihan wiki dan web Benor FM
date: 	2012-10-29
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-Oktober_29_2012_Benor_FM_Pelatihan_WIKI_dan_web_Benor_FM_untuk_internal_tim.4.jpg](/uploads/2200px-Oktober_29_2012_Benor_FM_Pelatihan_WIKI_dan_web_Benor_FM_untuk_internal_tim.4.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Pelatihan wiki dan web Benor FM
	
**Lokasi** :	Kantor KKI WARSI
	
**Alamat** : 	Komplek DPRD Jambi Pematang Sulur Telanai Pura Jambi
	
**Jam** :	10.00 - 16.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Andi Agustanis
*	Shasa
*	Elviza Diana
*	Aska rinta Adi
*	Iqbal Zainuddin

**Ringkasan** :	
*	Tim benor FM dapat memahami dan mengerti pengoperasian dengan program wiki dan mengelola web Benor FM
*	Mampu melakukan pelaporan dengan menggunakan program wiki
*	Menambahkan pemahaman internal tim dengan program wiki dan Benor FM
